====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enﬁn , des autoroutes urbaines cisaillant des quartiers doivent être démontées .
Entity Name (Type) :: Enﬁn (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Enﬁn (LOC)
Total entitiy counts: 1

